睇錯左好好笑

ha

右面果個人好似頹左